{"type": "FeatureCollection", "features": [{"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-47.878564, -15.785948]}, "properties": {"Estado": "DF", "Munic\u00edpio": "Bras\u00edlia", "Regi\u00e3o": "Centro-oeste", "Status do Projeto": "ACT Firmado", "Cliente": "Pr\u00f3prio", "Chave Prim\u00e1ria": "BNDES_000001", "Im\u00f3vel \u00c2ncora / Ic\u00f4nico": "False", "\u00c1rea (m2)": 9000.0, "Endere\u00e7o Completo do Im\u00f3vel": "Setor de Autarquias Norte Q 4 Lote A, Asa Norte", "marker-color": "#1D87A5"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-47.880623, -15.798488]}, "properties": {"Estado": "DF", "Munic\u00edpio": "Bras\u00edlia", "Regi\u00e3o": "Centro-oeste", "Status do Projeto": "ACT Firmado", "Cliente": "Pr\u00f3prio", "Chave Prim\u00e1ria": "BNDES_000002", "Im\u00f3vel \u00c2ncora / Ic\u00f4nico": "True", "\u00c1rea (m2)": 14831.05, "Endere\u00e7o Completo do Im\u00f3vel": "Setor Banc\u00e1rio Sul - Bloco J, Q-01, Asa Sul", "marker-color": "#1D87A5"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-34.881698, -8.060469]}, "properties": {"Estado": "PE", "Munic\u00edpio": "Recife", "Regi\u00e3o": "Nordeste", "Status do Projeto": "ACT Firmado", "Cliente": "Pr\u00f3prio", "Chave Prim\u00e1ria": "BNDES_000003", "Im\u00f3vel \u00c2ncora / Ic\u00f4nico": "False", "\u00c1rea (m2)": 947.92, "Endere\u00e7o Completo do Im\u00f3vel": "Ed. C\u00edrculo Cat\u00f3lico - Rua Riachuelo n\u00ba 105, Boa Vista", "marker-color": "#1D87A5"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.18055, -22.907321]}, "properties": {"Estado": "RJ", "Munic\u00edpio": "Rio de Janeiro", "Regi\u00e3o": "Sudeste", "Status do Projeto": "ACT Firmado", "Cliente": "Pr\u00f3prio", "Chave Prim\u00e1ria": "BNDES_000004", "Im\u00f3vel \u00c2ncora / Ic\u00f4nico": "False", "\u00c1rea (m2)": 7993.0, "Endere\u00e7o Completo do Im\u00f3vel": "Avenida Rep\u00fablica do Paraguai, Lote 1 do PAL 37.445", "marker-color": "#1D87A5"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.180355, -22.907898]}, "properties": {"Estado": "RJ", "Munic\u00edpio": "Rio de Janeiro", "Regi\u00e3o": "Sudeste", "Status do Projeto": "ACT Firmado", "Cliente": "Pr\u00f3prio", "Chave Prim\u00e1ria": "BNDES_000005", "Im\u00f3vel \u00c2ncora / Ic\u00f4nico": "False", "\u00c1rea (m2)": 1699.97, "Endere\u00e7o Completo do Im\u00f3vel": "Avenida Rep\u00fablica do Paraguai, Lote 2 do PAL 48.564", "marker-color": "#1D87A5"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.439448, -22.98202]}, "properties": {"Estado": "RJ", "Munic\u00edpio": "Rio de Janeiro", "Regi\u00e3o": "Sudeste", "Status do Projeto": "ACT Firmado", "Cliente": "Pr\u00f3prio", "Chave Prim\u00e1ria": "BNDES_000006", "Im\u00f3vel \u00c2ncora / Ic\u00f4nico": "False", "\u00c1rea (m2)": 96529.0, "Endere\u00e7o Completo do Im\u00f3vel": "Estrada Frei Tib\u00farcio, \u00e1rea B da planta 50773204, Vargem Pequena", "marker-color": "#1D87A5"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.439448, -22.98202]}, "properties": {"Estado": "RJ", "Munic\u00edpio": "Rio de Janeiro", "Regi\u00e3o": "Sudeste", "Status do Projeto": "ACT Firmado", "Cliente": "Pr\u00f3prio", "Chave Prim\u00e1ria": "BNDES_000007", "Im\u00f3vel \u00c2ncora / Ic\u00f4nico": "False", "\u00c1rea (m2)": 81416.0, "Endere\u00e7o Completo do Im\u00f3vel": "Estrada de Guaratiba, s\u00edtio n\u00ba 937 da planta 5035470, Vargem Pequena", "marker-color": "#1D87A5"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-43.439448, -22.98202]}, "properties": {"Estado": "RJ", "Munic\u00edpio": "Rio de Janeiro", "Regi\u00e3o": "Sudeste", "Status do Projeto": "ACT Firmado", "Cliente": "Pr\u00f3prio", "Chave Prim\u00e1ria": "BNDES_000008", "Im\u00f3vel \u00c2ncora / Ic\u00f4nico": "False", "\u00c1rea (m2)": 69086.0, "Endere\u00e7o Completo do Im\u00f3vel": "Estrada Frei Tib\u00farcio n\u00ba 104, Vargem Pequena", "marker-color": "#1D87A5"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-48.76722, -27.266084]}, "properties": {"Estado": "SC", "Munic\u00edpio": "Canelinha", "Regi\u00e3o": "Sul", "Status do Projeto": "ACT Firmado", "Cliente": "Pr\u00f3prio", "Chave Prim\u00e1ria": "BNDES_000009", "Im\u00f3vel \u00c2ncora / Ic\u00f4nico": "False", "\u00c1rea (m2)": 16695.0, "Endere\u00e7o Completo do Im\u00f3vel": "Terreno rural no lugar denominado \u00cdndia, INCRA sob n\u00b0 807.060.005.398-9", "marker-color": "#1D87A5"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-40.294073, -20.300051]}, "properties": {"Estado": "ES", "Munic\u00edpio": "Vit\u00f3ria", "Regi\u00e3o": "Sudeste", "Status do Projeto": "ACT Firmado", "Cliente": "Pr\u00f3prio", "Chave Prim\u00e1ria": "BNDES_000010", "Im\u00f3vel \u00c2ncora / Ic\u00f4nico": "False", "\u00c1rea (m2)": 173.24, "Endere\u00e7o Completo do Im\u00f3vel": "Rua Moacir Avidos n\u00ba 247 apt 902, Ed. Praia Nobre - Praia do Canto", "marker-color": "#1D87A5"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-40.282085, -20.33672]}, "properties": {"Estado": "ES", "Munic\u00edpio": "Vit\u00f3ria", "Regi\u00e3o": "Sudeste", "Status do Projeto": "ACT Firmado", "Cliente": "Pr\u00f3prio", "Chave Prim\u00e1ria": "BNDES_000011", "Im\u00f3vel \u00c2ncora / Ic\u00f4nico": "False", "\u00c1rea (m2)": 502.0, "Endere\u00e7o Completo do Im\u00f3vel": "Avenida Ant\u00f4nio Gil Velloso n\u00ba 1108 - Apart.n\u00ba 802 - Ed. Hilma Park, Praia da Costa", "marker-color": "#1D87A5"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-40.291426, -20.274045]}, "properties": {"Estado": "ES", "Munic\u00edpio": "Vit\u00f3ria", "Regi\u00e3o": "Sudeste", "Status do Projeto": "ACT Firmado", "Cliente": "Pr\u00f3prio", "Chave Prim\u00e1ria": "BNDES_000012", "Im\u00f3vel \u00c2ncora / Ic\u00f4nico": "False", "\u00c1rea (m2)": 443.48, "Endere\u00e7o Completo do Im\u00f3vel": "Rua Alcides S\u00e9rgio Melo Monteiro n\u00ba 180, Mata da Praia", "marker-color": "#1D87A5"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-40.284188, -20.338831]}, "properties": {"Estado": "ES", "Munic\u00edpio": "Vit\u00f3ria", "Regi\u00e3o": "Sudeste", "Status do Projeto": "ACT Firmado", "Cliente": "Pr\u00f3prio", "Chave Prim\u00e1ria": "BNDES_000013", "Im\u00f3vel \u00c2ncora / Ic\u00f4nico": "False", "\u00c1rea (m2)": 241.0, "Endere\u00e7o Completo do Im\u00f3vel": "Av. Hugo Musso n\u00ba 714 (ant 25), Praia da Costa", "marker-color": "#1D87A5"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-40.298448, -20.303081]}, "properties": {"Estado": "ES", "Munic\u00edpio": "Vit\u00f3ria", "Regi\u00e3o": "Sudeste", "Status do Projeto": "ACT Firmado", "Cliente": "Pr\u00f3prio", "Chave Prim\u00e1ria": "BNDES_000014", "Im\u00f3vel \u00c2ncora / Ic\u00f4nico": "False", "\u00c1rea (m2)": 994.85, "Endere\u00e7o Completo do Im\u00f3vel": "Rua Aleixo Netto n\u00ba 355, Praia do Canto", "marker-color": "#1D87A5"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-40.294084, -20.304956]}, "properties": {"Estado": "ES", "Munic\u00edpio": "Vit\u00f3ria", "Regi\u00e3o": "Sudeste", "Status do Projeto": "ACT Firmado", "Cliente": "Pr\u00f3prio", "Chave Prim\u00e1ria": "BNDES_000015", "Im\u00f3vel \u00c2ncora / Ic\u00f4nico": "False", "\u00c1rea (m2)": 347.41, "Endere\u00e7o Completo do Im\u00f3vel": "Rua Eug\u00eanio Netto 82, Praia do Canto", "marker-color": "#1D87A5"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-45.660934, -22.73821]}, "properties": {"Estado": "SP", "Munic\u00edpio": "Campos do Jord\u00e3o", "Regi\u00e3o": "Sudeste", "Status do Projeto": "ACT Firmado", "Cliente": "Pr\u00f3prio", "Chave Prim\u00e1ria": "BNDES_000016", "Im\u00f3vel \u00c2ncora / Ic\u00f4nico": "False", "\u00c1rea (m2)": 2251.0, "Endere\u00e7o Completo do Im\u00f3vel": "Condom\u00ednio Alpes de Campos do Jord\u00e3o - Lote 14 da Quadra 5", "marker-color": "#1D87A5"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-45.668948, -22.740439]}, "properties": {"Estado": "SP", "Munic\u00edpio": "Campos do Jord\u00e3o", "Regi\u00e3o": "Sudeste", "Status do Projeto": "ACT Firmado", "Cliente": "Pr\u00f3prio", "Chave Prim\u00e1ria": "BNDES_000017", "Im\u00f3vel \u00c2ncora / Ic\u00f4nico": "False", "\u00c1rea (m2)": 1406.0, "Endere\u00e7o Completo do Im\u00f3vel": "Condom\u00ednio Alpes de Campos do Jord\u00e3o - Lote 02 da Quadra 35", "marker-color": "#1D87A5"}}, {"type": "Feature", "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-45.668948, -22.740439]}, "properties": {"Estado": "SP", "Munic\u00edpio": "Campos do Jord\u00e3o", "Regi\u00e3o": "Sudeste", "Status do Projeto": "ACT Firmado", "Cliente": "Pr\u00f3prio", "Chave Prim\u00e1ria": "BNDES_000018", "Im\u00f3vel \u00c2ncora / Ic\u00f4nico": "False", "\u00c1rea (m2)": 1408.0, "Endere\u00e7o Completo do Im\u00f3vel": "Condom\u00ednio Alpes de Campos do Jord\u00e3o - Lote 03 da Quadra 35", "marker-color": "#1D87A5"}}]}